屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

各位巴打絲打大家好，我曾經都係呢間女校（妙法寺劉金龍中學）嘅學生，近日就呢埸社會運動，我哋學校都發生咗好多嘢，但基於唔係每位學生都敢企出嚟發言，驚學校會秋後算帳，所以今日我就喺到以舊生嘅名義爆學校嘅料。

十月四日當日，喺課堂進行期間，呢位「藍」老師（鄭x標）突然掉低成班學生走咗出去，然後折返課室後，佢就陰陰嘴笑：「等陣校長有嘢宣佈。」，當校方宣佈完政府已實施「禁蒙面法」過後，呢位「藍」老師（鄭永x）就開始喺到進行一場以表示自己立場嘅演講（由於內容過分繁雜沉悶，當時人並無仔細聆聽）。

去到補課期間，呢位「藍」老師一入到課室就話：「我期待咗好耐。」，然後又話：「啱架啦，政府就係要做啲嘢，成日搵班警察出嚟頂住，可以頂到幾耐啊？實施『禁蒙面法』可以畀警察認住佢哋個樣，咁香港就好快平靜返㗎喇。」

以上為當事人所述嘅經歷，佢哋當日聽到同睇到呢位「藍」老師所作所為之時都不禁起曬雞皮，完全無諗過一個為人師表嘅人都可以講得出咁嘅嘢，實在令人感到人心惶惶。

本人認為校方就呢件事上應保持中立嘅態度，身為老師嘅佢哋更加唔應該喺學生面前講一啲咁偏激及提及個人立場嘅說話，咁樣唔單止會影響到學生嘅個人成長，更嚴重會令佢哋留下陰影。聽聞前一排已經有人揾校長講過呢位老師嘅問題，校長話會處理，但到最後件事都好似不了了之咗，如果今個星期校方再出嚟表態，我哋亦唔排除進行更一步嘅行動。

利申：「藍」老師真係男老師

光復香港，時代革命。

開名啦

巴打 細心啲睇下

冇需要將個別一般人既言論周圍貼

佢身為一個老師 我唔理佢私底下政治取向係點 但佢喺學校絕對係要保持中立態度去教育學生

咁都講得出

認同 所以好多老師都避免係學校講

痴線 做老師做到佢咁

呢D唔係而家要處理既事

學校身為一個教育團體 以偏頗嘅態度去教育學生 唔係依家要處理嘅事？ 唔係應該及時制止佢哋 唔好等佢哋繼續灌輸錯誤嘅觀念比學生

Push

咁未由佢, 反正港共被制裁果陣就到全世界笑番佢

鄭永標

推

屌

講嘢1999

雖然冇比佢教過，但估唔到佢係d咁嘅人

把聲好難聽 好煩擾

睇嚟絲打有比佢教過

我建議在校生夾錢買頂藍色安全套比佢保護自己.....先小人後君子是重要的

豬標 呢個名真係冇改錯

屌， 係安全帽...打錯安全套

成q日驚驚青青咁

通識科

屌佢一向都好煩 鬼食泥咁
教bio架嘛！

去信教局
Cc apple daily
當做卷5

教畜

教員室鶳

有人喺佢份通識功課上面寫 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 俾佢用塗改液塗咗

做老師嘅logic咁撚on9嘅 立左法唔等於我地會唔蒙面出黎

推到全家仆街

塗一寫十

垃圾教畜

鄭永標你幾時仆街死啊害人子弟

真係估計佢唔到

好心個人意見就咪撚批鬥啦， 佢又冇篤灰害學生就算啦，

佢教書真係好撚悶

唔明點解教通識仲可以講得出啲咁嘅野

利申：曾經比佢教過

問題係佢喺錯嘅地方發表意見呀

我係度講聲先 我哋學校校長同呢一件事係無關 我本人亦認為佢唔似啲藍屍教畜 因為佢之前有簽到中學校長聯署 叫林奠立即撤回條例

舊生 分享下我對呢位老師嘅印象

當年話我地全班都係雞
（唔記得講緊咩
應該係啲語帶相關嘅gag
但咁侮辱性嘅嘢 真係笑唔出）

另外
當年成績唔好
諗住drop咗佢個科
可以集中攻其他科
佢笑笑口話：你可以賣咗本書
反正你本書一定好乾淨（意指我唔讀書）
其實就算唔叻 都唔洗咁講嘢掛？

為人師表
唔一定有道德嘅

P.S. 最後20分原校升讀DLLM
P.P.S. 勿相認

一直都覺得奇怪
學校呢D鬥獸場點解冇人死冇人受傷
嗌口號唱國歌就多人
鶳就冇人?

其實唔單止係呢個老師有問題，學校都好有問題，先唔講連儂牆嘅內容要畀老師先過濾過，先可以貼上，佢哋連學生罷課都要通知家長，到底依家係家長罷課定係學生罷課？仲要唔畀唔係罷課嘅學生接觸罷緊課嘅學生，啲學生問過點解，佢哋就話驚場面混亂，但問題係當時係小息，而家學生連喺小息自由同朋友傾偈嘅權利都無埋？

要投訴
唔可以凈係比藍絲投訴「黃」老師
一定要搞到佢連工都無！！！

屌 點解條仆街仲做到老師

將政治帶入校園, 投訴條仆街啦~!!!!!!!!!!!!!!!!

女校 有幾多個真係敢郁手

舊生推啊

收皮喇

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

原來所有藍屍都係咁諗
覺得加強惡法打到我哋百幾人終身殘廢就完？

推
比多啲人知道啲老師有幾仆街

阿邊個話要cut通識科

面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、 堅定不移站在抗爭者這一邊！

其實你地知唔知乜撚野叫成效

第三個問題 之前校長話唔知有依個情況 乜唔係啲老師自己決定咩？

同埋劉金龍真係有好多支那小蝗蟲 成間學校全部都係普通話 個個日日抖陰 成日帶埋啲元素表返嚟食 門口又有*B2校巴*接送

推到佢收皮
我都期待左好耐呀dklm

幫推

估唔到佢同lkl都有上連登熱門嘅一日

食💩啦鄭永標
你無資格教LS啊垃圾

教bio嘅學咩人教ls 講野冇乜腦
利申：舊生 兩科都比佢教過

反蒙面又點呀
其實我係咪需要驚架

呢間咁嘅仆街學校 我諗大家喺度讀嗰陣已經想佢收皮好耐

女校欺凌仲多過男女校
點會冇勇武囡囡

我地學校大部分都係蝗 同 蝻 真正勇武我諗唔多 啲人頂多都係唱吓歌 靜坐..

呢隻豬標教通識？近得梁 x 燦多就識 EPA 呀？

原來為人師表都可以同毅進仔一樣冇人性

乜條友仲教緊
存在感極低 估唔到因此出名

我最估唔到佢竟然係 LS 科主任，真係笑話

Push
Ps舊生無比佢教過但係都知佢有幾仆街

推啊

希望屯門牛可以過嚟幫一幫我哋呢間山區女校 我哋周邊都冇乜學校 之前想搞人鏈都搞唔成 學校啲低form好多蝗 藍絲 啲高form好多又驚學校秋後算帳 唔敢企出嚟 希望可以有多啲人嚟聲援一下我哋 唔使比人打壓 係校內宣揚白色恐怖

繼續推

金龍女召喚獅鳥獸啦

巴打過嚟一齊幫拖召喚？

教育局幾時出黎譴責呢個老師唔夠政治中立、將政治立場帶入校園啊？

俾佢教左一年，佢都豬下豬下架啦
估唔到無人性到講埋d 咁既野

幫學生妹推吓

report條撚樣啦屌
收夠三次warning就炒得

條友老seafood 郁唔到

師妹加油 推爆佢！

push

舊生幫推
要簽聯署投訴信出聲

鄭永標當年侮辱學生金句
「你地唔好以為自己可以變鳳凰啊，
你地係雞嚟㗎咋
你地係雞嚟㗎咋
你地係雞嚟㗎咋」
我記撚住你一世

燒埋劉金龍了
幫手推下崇德啦

呢幾年唔知點解多咗好多蝻

好撚仆街喎

幫推！

巴打個post咁多人

攬炒派老師

「認真」各位手足 借東風啊！！！

屌 點解作為一個老師可以咁撚樣講嘢

去啲facebook whatsapp group搵番中學人推啦
齋擺連登咩
同埋你個po都上咗熱門

咦 佢老婆唔係佢學生咩？ 食學生妹啊嘛
離咗婚啦？

咦 原來係呢個

唔該巴打

佢咁撚仆街嘅

屌 痴撚線㗎佢？

當年佢教我bio，無啦啦話我地全班係雞，唔好以為自己好似徐子淇咁變鳳凰。平時股市跌就無心情教書，股市升會開心到係操場自己射波，比佢教既bio個個都屌，應該一早推佢上報

實施『禁蒙面法』可以畀警察認住佢哋個樣，咁香港就好快平靜返㗎喇

On99

完全無邏輯
做乜鳩

仆街鄭永標
教書已經唔叻
當年教生物都夠廢
廢到比個垃圾坐上位做通識科主任
乜柒都唔識
你無撚資格教通識呀
食屎啦

比佢教左2 年 bio , 都唔知學左乜

Btw, 仲有個羅x華主任都係曾經溝自己學校學生妹

佢係咪藍絲打壓學生先?
一單還一單 唔好錯重點呀絲打

屌佢老母豬標

最鍾意偏心同上堂睇股票
睇佢心情就知股市升定跌

冇打壓學生嘅話不割

咁樣講，老師喺學校講暴政同警暴真相都唔得wor，唔好太一刀切，喺學校講政治係應份ga，不過重點係要講良知；而呢位老師明顯冇，重點喺呢度

利申：現職老師，會成日講政治，播埋警暴片

哇呢d教畜教通識真係死撚得 教壞腦

//實施『禁蒙面法』可以畀警察認住佢哋個樣，咁香港就好快平靜返㗎喇//
呢個老師都幾識搞氣氛

咩名 開樣

小心天雨路滑

呢日股市升到砰砰聲走落操場射波

好似唔止話學生係雞？

咪開撚左囉屌

佢得到豬標呢個美譽，因為早會訓到反哂白眼，所以又名豬標

我淨係知另一個老師

有嘢分享？

笑到停唔到

笑到我mask都跌落地下

懷疑我地係舊同學

呀蛇行得正企得正，點可以冇正面圖

佢條友無料扮四條，IS堂做實驗次次都唔成功，次次都要lab 條友幫佢

利申：有校友話我知

咁依兩喺個王校長呢？

真心問仲高中仲有邊個係衰人？

推爆佢

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

唔好咁雙重標準啦
如果唔係你同何妖有咩分別

乜撚嘢雙重標準

唔知真定假
唔明點解我曾經讀過嘅學校可以有啲咁嘅老師

哇屌

同一個老師

呢啲有得講雙唔雙重標準㗎咩？ 係教育局要求啲老師要保持中立嘅態度 而家樓主所提到嘅老師嘅言行舉止係咪有做到先？如果無啫係呢位老師失責啦

教通識科個腦仲咁撚on9

*唔*再出嚟表態

冇比佢教過 anyway 等天收喇

個腦坐住左？

推到師姐妹做野

呢個唔使割 加上教得幾好 唔係教畜

IES佢教 完全唔知做左啲咩出黎然後比極低分我 但佢把聲真心難聽

把口咁撚臭嘅DKLM
係咪太耐冇閪屌吖佢
P.S. 冇比佢點教過

點都要幫吓啲學生妹

聽日就早少少起身過嚟撐你哋

希望唔會得我一條毒撚

利申 屯門牛

咪開左囉

唔淨只教緊, 仲係academic 阿頭

間嘢真係好山區。週圍乜柒都無, 人鏈都鏈唔到

我真係見個佢睇股票㗎

咁都講得出
咁嘅人都做到老師
推到佢辭職

守護良知 無愧為師

其實lkl不嬲都多仆街老師
見高拜見低踩

嘩屌，通識科主任喎
咁有預設立場，點引導學生全面思考
夠老屎忽就上到位架喇？

嘩

教左20 年以上，點都R 到個主任做下既

例如n年前既某個副校.....

咁大愛，聽日去劉金龍多謝阿sir發表意見囉

希望真係見到你

最近我哋學校嘅中學都要去到兆康，講真要搞聯校真係好難。加上我哋學校個外型完全四面都係牆，出面嘅人根本無辦法見到入面嘅嘢，到時啲老啲對啲學生做過啲乜都無人知……

所以各位舊生，屯門牛，希望聽日可以見到大家過嚟聲援吓我哋

澄清返啲嘢，***實施『禁蒙面法』可以畀警察認住佢哋樣***呢句，當時人話唔太肯定呢位老師有無講過呢句，所以希望就呢句說話要有啲保留，唔好意思。

但其他嗰幾句當時人係好肯定個老師有講過，就嗰幾句都好有問題啦！！

希望各位屯門牛可以幫幫手

最近我哋學校嘅學生都不斷畀老師間接打壓，搞過一兩次活動都係得好少學生參與，而最近我哋嘅中學都要去到兆康，講真要搞聯校人鏈真係好難。加上我哋學校個外型完全四面都係牆，出面嘅人根本無辦法見到入面嘅嘢，到時啲老啲對啲學生做過啲乜都無人知…… 我哋聽日7:45-8:10 會係操場靜坐表達訴求 各位舊生可以的話希望入嚟一齊參與 屯門牛牛亦都可以係牆外聲援我地

所以各位舊生，屯門牛，希望聽日可以見到大家過嚟聲援吓我哋

劉金龍全深藍？聽日幾點要人

問你，我地係雞既話，咁你咪雞公😂😂😂

最衰我無咩朋友 唔係就吹雞幫手

唔會話全深藍 但唔少老師係藍 學校又打壓我地 周圍又冇學校幫拖
聽朝7:45-8:10 要人

舉報佢係黃絲啦

人鏈！？

人鏈之前都搞唔成！ 冇人同我地搞 巴打吹雞係出面聲援我地

覺得立左法就咩事都無
呢位同工藍得黎直頭係on9

最近嘅學校都要搭車先到 周圍都係村屋咋

P牌舊生輕輕一推

聽日啊 入嚟幫拖！！！

係咪聽日 麻煩屯門友幫手cap去ig推下
驚到時唔夠人班狗又黎搞人

係 唔該幫手宣傳下

呢樣真

推 幫拖啊

推到豬標冇得教書

留名

為人師表 頭腦竟然簡單到以為立個例就會解決件事
好鄧班學生慘 要接受一個無腦者嘅教育

最慘仲有一班偽黃 係度話個啊sir好慘 即刻割話洗唔洗玩咁大

睇唔到個樣🤣🤣

想問唔係校友入唔入到 如果入到叫多幾個屯門牛去

唔係所有學校門外都係公眾地方

應該入唔到 我都係打算企喺門口

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

聽日見希望就算唔係校友但係又得閒既當嚟俾啲支持佢哋啦

好緊張 今日終於可以去女校

推俾更多人睇

真心一問 除咗黨鐵仲可以點嚟

校友大力推

九龍出發就63x，屯門/ 元朗就紅van

山卡啦呢個真.... 全間學校一齊拖先有可能連到另一間學校

而家準備坐車過

最後召集！！！🙏
巴打絲打大家好 希望各位屯門牛可以幫幫手

最近我哋學校嘅學生都不斷畀老師間接打壓，搞過一兩次活動都係得好少學生參與，而最近我哋嘅中學都要去到兆康，講真要搞聯校人鏈真係好難。加上我哋學校個外型完全四面都係牆，出面嘅人根本無辦法見到入面嘅嘢，到時啲老啲對啲學生做過啲乜都無人知…… 我哋今日7:45-8:10 會係操場靜坐表達訴求 各位舊生可以的話希望入嚟一齊參與 屯門牛牛亦都可以係牆外聲援我地

所以各位舊生，屯門牛，希望今日可以見到大家過嚟聲援吓我哋

間接開兩次，合併埋就知全名
上連登要用少少腦

一你老母般
教職員係一般人?

做老師都咁冇腦
以為咁就會平息

原來弱智人士都可以教書。。。 禁蒙面法就冇人幪面嘅話，非法集會一早就冇人出嚟啦

妙法寺劉金龍中學鄭永標

sorry 太遲先見到個post，有無多啲師妹可以講聽日會點，今日集結師姐們睇下做唔做到聲援？

利申：weiweimiaofa......

Up

網上見到有校友搞聯署，幫幫手呀

等贏左先慢慢清算
呢D支線黎

pish

*push

隔住個網都心寒

同「我中意左你老婆好耐架啦」個句有有得揮